pubg 開唔到game

琴日仲玩到 今日開唔到
配置一向
較到最低

過左呢個畫面 之後就黑

[img][/img]
跟住開工作管理員就 not responding

試左重裝